一百萬人跳閘 mtr都唔會肉痛

對mtr對政府0威脅性 仲要上左市
比人周到又要登記個人資料 罸錢
邊個損失大啊 人地唔洗拉唔洗鎖就拎到你資料

諗清楚先做啦 mtr聽政府同黑警講 政府聽中共講

對準目標做啦

快過呂麗乳搖

我都快過

咁撚多post叫人跳閘 都唔明跳完人地係咪會好驚？蝕到入肉？ 求大家唔好跳？

咁多cctv係mtr 就係想你跳

幾蚊買你個人資料

冇威脅又搵一堆黃衫黎守門口

呢個真 成班on9仔叫人跳自己又唔跳

捉你拎你個人資料 方便黑警認人

推比傻仔睇

岩呀，你估運輸係港鐵本業咩，地產先係囉唔該
運輸本來都蝕到仆街

賣一個單位都cover 到一百萬人跳閘既成本

會跳閘既人一日唔會超過一萬人

自己計

有幾多單位可以賣

一日有幾多人跳閘？？？？想跳閘個班一係搭巴士一係夾埋搭的士，一樣做到唔比錢佢賺

我屌你啦，無威脅

有咩威脅啊 講黎聽下

跳個班就比人大條道理拉先再拎晒個人資料

會唔會礳袋好啲呢？另類塞鐵

我支持不合作日常化

ON9 跑走咁撚簡單

同意，萬事起頭難
香港人係識進化
唔洗下下話冇效就ban咗佢

商鋪抵制有用d
上蓋物業冇計啦，但唔係住果邊盡量唔好去果邊幫襯

抵制港鐵商場，站內商鋪

可以唔比佢捉

第日抗爭成功問你做左咩 你話我當初有份衝閘？令港鐵損失幾蚊？

你唔用依份勇氣去塞人地鋪？

罷買有用

咁會有幾多人衝啊 200萬人好未？值幾多錢？

唔使理樓主個on9，大家突破犯法既心理先，順便練理跑得快，唔好比人捉，之後對速龍都會跑得快過on9樓主，不過佢冷氣軍師來姐，唔使理會佢

就係因為有其他抗爭 唔應該做一d無用既野送頭

你就on9 ，個個小明咁跑得咁快就唔洗咁多人比人拉，大把女仔小朋友跑得慢，比人拉到係咪你比佢地比罸款同登記資料？

用下個腦先講野啦柒頭皮，廢柴，入立法會夠俾人拉啦屌你老母。咪係你呢啲失敗主義死廢物阻住個地球轉lol.
又唔見佢拉我？你老母正一廢物又要出來柒。屌你老母。

你就係唔用腦個隻 衝閘係做無價值既野 對政府黑警0傷害

用黑色大垃圾袋 麻包袋太細 好難用

你要對準政權哦，你搞啲黑狗有咩用？

我重以為有咩真知灼見，原來都唔係真目標來，係人都知黑狗只係棋子啦，又話要對準目標，目標係政府、係中共。
樓主又唔去天安門示威既？

追究黑警先係首要

你個p牌仔一時一樣

睇你舊post好驚 成立獨立調查委員會wor 黑警

唔洗咁驚wor

我係屌你唔好阻人地做其他野，正如我覺得和理非活動有人搞就搞，有人勇武就勇武，唔好一言堂話人地唔得唔得，任何活動都係可以突破心理既都要做。如當初有人衝立法會一樣，個時啲網上軍師一面倒話唔好，之後點？若冇佢地已經通過左。佢地宜家都面對要坐十年呀。
正如我之前唔睇好每晚10點鳩叫，宜家都join埋一份，都係冇成果架，唔係對準政權，但可以激勵士氣。宜家我都叫埋一份。

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

你收皮我都未收， 你同事比中共當condom

已經有唔少人比人登記同罸錢
仲要唔走

政府用狗黎維護緊個政權，你覺得有無用？

你有無委任證？有無number?

跳閘真心on9, 又冇用， 又唔係好睇

我叫人唔好跳閘 因小從大唔抵玩

你問我有無外國護照做咩事？

因為你好想人地繼續跳閘
咪問你係咪狗 想佢地比人登記晒資料方便到時拉人 同你講野要逐樣逐樣解釋你先明既 中學畢業未？

因小失大

9唔搭8 衝唔衝閘關外國護照咩事

唔好9唔搭8啦 講緊衝閘因小失大，已經有人比人捉到唔走 仲要唔帶口罩 依家淨係見到對手足有影響，對mtr 同政府仲未有一絲影響 。

用幾蚊買車飛 保住自己個人資料都唔做 仲點學人抗爭？ 未出發先點晒你地相啦

你就係度汪汪汪又奴隸又外國護照

你咪奴隸就係人地問咩就答 死傻仔 叫你做咩就做

大家咁話啦你仲秒覆我，你今日衝左閘未？

我係金鐘等緊你

唔夠人講衝閘 就係咁離題

咪話左金鐘等緊你

你咁得閒快d來回去mtr衝閘啦

其實只要夠膽衝走 就算比員工見到 佢都無得點 唔通同你跑同真係落手捉你咩 呢間公司唔同班狗 班狗係超仆街 但佢地都係團結嘅仆街 但呢間閪野如果有事只會怪返個員工 推返個基層食哂 所以幫黨鐵認真做 蝕底反而係自己

咁衝閘對對方有咩傷害啊？
淨係見到有手足比人罸錢同登記資料